請問黃大仙居民 係咪真係神仙托世

啱啱睇直播， 啲狗射催淚彈 ，一縷輕煙之後，成班市民 消失曬 ，跟住記者就發現 所有市民已經穿越天橋去到龍翔道嘅另一面 ，成個過程唔夠一分鐘 ，除咗 識法術 我都諗唔到其他可能

#WTSitizen好嘢

食開煙 唔係好驚
利申: 黃大仙撚

黃大仙居民！！

八仙過海

根本冇人驚囉 一見撚到佢嬲就走
就係谷住

條路行左幾十年喇

騰雲駕霧

地鐵站隧道24小時開，穿過去對面一分鐘唔使，唔一定要橫過老龍